又就快世界杯 日頭炒牛熊 夜晚賭波既日子點捱！！！！

一定好辛苦

麵哥買邊隊

身家水漲船高

唔識賭波 但係如果跟隨大DODO由外圍賽一直贏到決賽
可以買到幾多層樓?

麵神又話唔玩牛熊

我唔玩

但d賭鬼清玩呀麻

巴西

巴西上次俾人大炒七比零

就等於一隻靚股無啦啦跌左七成

今年應該會有好成績反彈

小心買中330

麵神放左京信，侵即時鬆手，唔殺中興，而家先至係五滋花開。
麵神